邊度嘅新年糕點最高質？

老母整果D,幾多料

想食馬蹄糕

我老母都有整芋頭糕

老母唔識 要呀婆整

整咩糕

有冇人試過鵝頸橋底嗰間糕點鋪？